有冇人習慣睇手機就一定要痴住張床?

就算我開住部電腦
明明咁大個mon睇youtube方便
但反而覺得唔舒服
要用手機訓落張床度睇先舒服
係咪病態既一種

搶1

最鍾意攤喺床、笠airpods，撳電話，
撳到冇電，拎尿袋上返張床繼續撳，
撳到fb、ig、連登、tg、youtube都冇嘢睇為止

但係到你起身就唔想睇
一訓係度就好想睇
屌你 病態